標題有「條女」兩個字嘅post全部唔好入（除咗我）

好多咸濕仔入去睇，即使有乜人覆/正皮嘅post都上到熱門，有冇搞錯

全部人搵返行動post去推！！！！！！

等我為大家回憶下再決定1208去唔去

民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

128民陣大遊行有不反都唔出？批嚟把撚呀！

[民意調查] 聽日有幾多人願意準時兩點鐘到維園集合？

手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

唔好打丁，聽日見

【文宣共享資源】 18區連豬 集中討論區/情報收集

「長期置頂」聽日2點維園集合！！！！！！！！

邊個負皮，出嚟見我

12.8 港島遊行

緊急!留意! 中大化驗結果極不尋常，疑似誤導人& 初步調查後發現有其他重大問題!!

我都覺
突然間勁多呢啲post
仲唔係收錢洗版？

有心洗走啲抗爭post，要大家掛住聲色犬馬，令意志唔堅定嘅人以為手足已經放慢抗爭手腳

仲係有好多呢啲post

冬天保正氣，戒丁

打丁是為了走更長的路

這樣是不對的